是日晚餐 餓撚請入。。。

清清地咪幾好

可以再清啲

係呀有肉有菜算係咁啦

做咩

晏晝食咗梅菜扣肉嘛

細路仔

狗食

我40路喎

點會
正正常常一餐啦

吉妹好健康

BB飯

d扣肉好正咁

狗
係呀，生痱滋食清啲算

細個發燒先會食呢啲

好痛

我覺得今日麻麻地

唔止一 粒

請問邊到有非叮叮既梅菜扣肉，
今時今日去茶記想食個靚梅菜扣肉都難

好垃圾

我喺翠河買咋

普普通通啦

肝火盛，熱氣

可能係，尋晚又失眠

酒店訓得唔好?

應該唔關事，咁啱啫

邊忽似腳皮

飲多d水，食多d生果會快d好

似早餐多D

係囉, 無論啲飯同扣肉都好似麻麻地

Thx狗

我早餐要食蛋的

係呀，唔知點解啲扣肉有陣騷味

邊個煮

婆婆煮

婆婆

我成日食

咁耐冇見

吉妹宜兩日好忙

掛住我嗎？

掛住

係呀

狗

呢兩日食啲野無乜特別

d扣肉好肥咁